依加打緊仗呀，你地班左膠唔好再阻住曬ok?

屌你老母死左膠，今時今日呢個時勢仲想拎光環
經過今日之後 私了咪私了，麻包袋咪麻包袋，接仔放學咪接仔放學
唔該你地 唔好再阻撚住手足 還拖，如果今次輸左，一定係因為你地班左膠累事
記住呀 禍必及妻兒

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

推

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

A畀B打，有人去勸交，佢走去阻止A還手而唔係制止B施暴，呢d就係左膠

讚同 但不推

唔認同對方就各有各做, 目標一致槍口對外

三日唔埋兩日又開POST屌左膠做乜春

非常時期 非常手段 永不割！！！

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

依加係非常時期呀，仲想拎乜撚野光環

和理非，大愛撚唔該心態都升級，今時今日已經無左和平解決，對別人仁慈，就係對手足們殘忍

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！